有無人食煙無上癮

可以幾個唔食 又可以日都食四五支

一日幾支赤兔

賓尼兔?

食開爪黃飛電

完全無癮好神奇

食左年幾，兩星期冇食

點解有人食煙都可以話覺得煙好難聞

赤玉

真 自己食唔覺 聞到人食臭到仆街

食開薄荷煙聞到紅萬覺得好撚臭

之前食咗一年多啲 而家已經一個月冇食